有冇人視死得有意義為目標

做人咩都做唔成 又搵唔到人生意義
有時真係想有意義咁死左去就算

咪就係囉
洗撚咁專一咩
全部女人都係雞黎之嘛
靜係識欺騙人感情
咁不如我玩番d女人好過
等我flirt多幾條女先

我都係 無事做得成 結果搞到自己好大壓力 壓力大令到自己成日都好繃緊 最後更加做唔好d野 好想死

及時行樂

想死唔係想唔洗再有煩惱 而係想死前做件有意義/想做既事 就算拋棄埋條命都要做

g持ching
btw酸到呢

想為香港而死，打倒共產黨！！！

做人唔係你呃我就係我呃你 最緊要自己開心
咩道德規範都只係上位人士對其他人既騙局
如果死前可以拖多個仆街死我都願意

冇政治立場 只要自己生活好就夠
每個人每件事都係為自己爭取最大利益

理性mode 人生搵唔到存在價值 將死之時看透紅塵更加了解自己同世界 自殺既意義都咪話唔細

當一個人睇得開一部分野既時候已經會有好大改變
唔係只停留係滿足生理需求同所謂道德責任既層面上

好多謝你地會理性討論